[推到完場] 9:30 雷神奇俠

chris hemsworth

Tom bb

冇人推ge

咁早搵鬼推

美隊 Ironman 雷神三部曲 大家點排？
我就覺得美隊>>IM>雷神

唔係掛
Im1岀名神作
Ca1同thor1岀名垃圾

人地講緊3部曲 你就淨抽一集黎講

Sor以為淨係講第1集
如果計3部
我都覺得ca>Im>Thor

徐錦江

不過講三部曲
始終dark knight trilogy好D
雖然打鬥唔算好,但nolan個故仔好神

正，又可以重溫了

做la

珍好撚正

女神

第3部最正

奧丁

第一係最垃圾
但都係要睇

Dark Knight Trilogy太屈 冇得好比

雷神如果中炮彈會唔會死

但雷神短髮

人地講緊marvel又要拉埋nolan黎講
知你識貨喇有品味喇

第3集回應番第一集

Thor有兩集shit
Ironman有一集半Shit
CA有半集shit

Warriors three

對比第3集
雷神好似後生咗咁多嘅

奧丁明明係暴君

Thor班戰友

一直都覺得thor係有勇無謀類英雄
直到第3集先改變
btw loki

雷神堆角色個個靚仔靚女
美隊得bucky同3集果條女

片名係咪錯左, 套野明明叫"鎚"神奇俠

海拉踢爆佢嗰陣

奧丁係呢集仲話 Thor係佢first born 家姐

Chris 同Tom 都好後生

睇埋第3就知

鎚神1
鎚神2
雷神3

劇透死全家

睇完第3集你就明

只係個executor

家姐含撚

loki依個角色塑造得好好
仲吸引過thor

佢好可愛
最衰比公廁Taylor玩過哂

1靠蠻力
2醒咗少少但都係比Loki fake
3就做咗世界仔

原來果句係今集講既

啲對白對應得好好

第一，二集都比人潛入來，仲話無人可以逃過你法眼

算啦
第三有番啲貢獻

冇果睇第1集,飛住睇,悶到,唔怪得唔記得左句野

我睇過都唔記得咗

loki 呢D小人太監格都有人Like

依家終於明點解第一集奧丁會咁嬲Thor走去打巨人界

點解隊長拎唔到個鎚

第1集同佢家姐性格一樣

又比人電

係 好戰 依家深深感受到奧丁個心情

電應該增加佢能量

tom is soooo cute

到依家都唔明點解佢會同公廁一齊..

好廢

得罪講句 睇完3再睇返1真係覺得1嘅Thor無樣野好
第3集真係救咗成個系列

睇完三睇番一 又係另一番風味

係 真係睇住thor依個角色成長

夠蠻力囉
但人會成長嘅

我覺得Thor 系列3>1>2
第一集要介紹人物點都會悶少少嘅 我覺得今集算唔錯

第一集有講佢家姐？

鮑魚刷 已經無愛

去到3睇到Thor個角色都可以咁有魅力真係好欣慰

agger
第2集冇咩印象咁

我係講個角色 唔係成套戲
不過戲黎講咁排都啱 第二集真係麻麻

Son of Coul

第一集真係好耐
Agent Phil

雷神啲肌肉

班fd

英國紳士
點解會鍾意公廁

Marvel請到Natalie咁大牌嘅明星但要佢做花瓶角色真係好可惜

like father like son

見到Loki咁好心痛

Loki委屈到想喊個樣

Loki

好似徐錦江真係

ANOTHER!

Asgard習俗
Valkyrie出場都掟咗好多次樽

Valkyrie

其實我幾中意第一集，好Shakespeare feel

探員

呢隻d女靚咁多！！
屌你第3集個女武神成個容祖兒咁撚樣

其實睇哂3集之後真係覺得佢成長左好多

黑妹係另一種韻味喎

第二集個奸角同第一集隻冰巨人一撚樣樣咁 我成日分唔撚到

好sad 原來自己唔係親生 只係一個戰俘

佢嗰種氣質真係好吸引..
不過... 公廁咁擺佢上枱真係好sad

3>>>>>>>>>>>1>2

唔洗分啦屌 第2集主要睇粒石
悶到訓著,痴線,一開始已經估到晒成個故仔,完全平,冇高潮,打既位又差

真係估唔到可以咁撚差

佢同eddie redmayne同benedict cumberbatch一樣都係英國貴族學校出身，個種氣質真係冇得比

第一集個王座同第二三氣個個唔撚同左

大裝修過

英倫3大男神

Lady sif

原本全部都金色 之後變左成間教堂咁

哩3個真係未來之星黎..
但tom個樣同把聲真係J死人..
佢Thor 1出場嗰下真係

鷹眼

點解Thor作為戰士，D戰鬥技巧咁粗糙?

Agent Sitwell

因為佢係鎚神咯之前

如果鷹眼呢個時候放箭會點 係咪都係射唔入Thor？
純粹好奇

公廁散左喇

點解拎唔起個槌仔既？

我都想知

最深刻係喪禮

........

因為鎚仔要仆街先拎得起

CH對眼好靚

佢一味靠個鎚 依賴個鎚去打交

frigga死得仲悲壯過odin

奧丁頭先落左咒係個鎚到 要worthy 嘅人先可以拎得起個鎚

無左神力就變左凡人之軀啦，點會射唔入

係worthy先有雷神嘅力量

thx巴打
我都係一半開始睇
以前睇過吹拿講淨係主角先拎得起
依家見拎唔起所以好奇

諗起搵doctor strange

Loki去到第3集都成長好多 get help個度想比阿哥管

同ca一樣姐，介紹果集係悶d
仲要咁老土

就係知佢冇咗神力 但刀槍不入呢個係Asgard人體質唔關佢worth唔wothy事
由彩虹橋跌落嚟又比車撞都無事，咁普通武器（至少地球武器）係咪都應該傷唔到佢

點解Jane第3集冇份
客串下都好

jane同thor

Asgard人 嘅身體密度係人嘅8倍

都無時間講地球啦

第二集要不是有natalie portman
都好難睇落去

Natalie Portman 少左咁多產品

都話分咗手
仲出嚟幹川麼

第二集真係

agger

睇緊

Tony's toy

成隻sentinel咁

岩岩想講

啲friend

你不如攞埋魔戒嚟比

雷神其實都成長咗架啦
識退讓啦依家都

同埋變埋9upper

Natalie: 佢做乜撚呀？

第3集

愛情片

殺

呢隻機械人其實係咩來頭

真係鎚神

鎚神

點解natalie當初會接呢部戲

雷神
型撚到

鎚‧神~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

Jane出晒水

God of hammer

比時間人地成長啦

博士依兩年都老左就好多

如來神掌

探員：你地做乜鳩？

natalie應該一邊拍一邊心諗做乜鳩

個龍捲風殺左superman 老豆

好似係奧丁整出黎 唔太記得

火星任務個廣告 叫人leave Hk

屌

點知雷神紅左

雷神3 奧丁話佢god of hammer

即刻做The Martian嘅廣告
諗起麥迪文版Loki

Crossover Confirmed

究竟有無marvel捧唔紅嘅主角

遲d黑豹上左之後 應該又會紅

屌
又好似冇

Antman係咪未算紅？

利申 最鐘意antman

Finn Jones

成個超人咁

算係未紅

gotg真係完全捧紅chris patt

成堆配角到第3集得heimdall多D鏡頭

Antman好似本身都紅
Doctor又係

條女唔靠雷神自己都紅

Chris patt依個真

第三集close up loki塊面真係多左好多紋

Natalie件衫

講3套paul rudd 既戲
即係諗唔準答

Loki
好慘

福將嚟
之後套侏羅紀票房又係

洛基係咪病嬌

yes
natalie 本身都好紅wor
以色列超級才女

放個鎚仔上去

又心理戰

咁我諗如果唔係做左gotg
侏羅紀應該都冇咁多人入場

Antman cw avg3 antman2

病嬌 兄控 腹黑 中二病

除左marvel 其餘我真係up 唔出

未來人

sor

洋腸？

有無人覺得loki第三集好型
長頭髮著西裝 痴線 好正

可能果陣都驚雷神唔紅所以先揾natalie同anthony hopkins旁住
點知兩兄弟都紅

咁先型好多 嗰陣男人味

gotg之後marvel啲戲都好似多咗搞笑成分
deadpool antman...

洛基成日扮死

岩岩wiki先知佢原來做過翻生侏羅館
但套戲除左賓史迪拿之外我淨係記得有Rami Malek

姐係未死

deadpool 都計?

型到

不了

好想幫佢含

呢集loki真係無咁正 第3集

第一集Loki個頭仲係清爽
點解第二三集咁鬼油

雷神為左洛基傷心過幾多次

雖然個個都負皮第二集
但natalie第二集著依度啲衫好撚正

兩兄弟都冇再剪過頭髮

你搞到我失業呀，仆街仔

好鐘意asgard個境

其實海姆達爾 係咪24小時都企係到 無得收工

此討論已完

佢個度好短咋喎

btw 我會答 clueless, romeo + juilet, knocked up, forgetting sarah marshall, anchorman 1,2
不過都唔算戲份好重

望住條斷橋

冇得食野柯尿沖涼 血汁勞工

老老實實, 侏羅紀唔洗chris patt 都可以大收......
隔左幾十年, 淨係懷舊撚都佔一大半啦

同埋有無人都覺chris patt 其實無乜演技
好路人feel

官配

特警新人類2

仲冇洗過頭

個陣睇完心諗條橋一定搞到第二集勁耐先會整好佢地先有得見
點知一早就整好話咁易

其實thor3佢有招共用視角，唔怪得今集特登唔用

又高又瘦
西裝真係型撚到痴線

Fight Club

屌 無左段片尾？

可能佢其實只係mon 住有冇人要用條橋
冇人用既時候做自己嘢，有人用既時候，早過其他人去開門咪得

係咯 開頭仲諗要整幾耐 點知第二集一講就話整好好耐

Foo Fighters

好似avg之後用粒魔方好快整返好

avg個陣都唔知佢係點黎地球

依套係有2段片尾？
係講乜野？已經唔記得左

彩蛋係講緊邊套

avg 1